msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: 郑建平@夏宗萍 aka  robsean <robsean@126.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"X-Generator: Poedit 2.3.1\n"

#: extrasettings.captioncheckaddcontext
msgid "Add context for FPC and Lazarus files."
msgstr "为FPC和Lazarus文件添加上下文."

#: extrasettings.captioncheckautoswitchurl
msgid "Auto-switch repo URL (default=no)"
msgstr "自动切换回购URL(default=no)"

#: extrasettings.captioncheckenableonlinepatching
msgid "Allow patching of sources by online patches."
msgstr "允许通过在线修补程序修补源文件."

#: extrasettings.captioncheckextraverbose
msgid "Be extra verbose (default=no)"
msgstr "是额外的冗长的(default=no)"

#: extrasettings.captioncheckforcelocalrepoclient
msgid "Use local repo-client (default=no)"
msgstr "使用本地回购(repo)客户端(default=no)"

#: extrasettings.captioncheckfpcupbootstrappersonly
msgid "Only use fpcup bootstrappers (default=no)"
msgstr "仅使用fpcup bootstrappers (default=no)"

#: extrasettings.captioncheckgetupdates
#, fuzzy
#| msgid "Check for updates (default=no)"
msgid "Check for fpcupdeluxe updates (default=no)"
msgstr "检查更新(default=no)"

#: extrasettings.captioncheckincludehelp
msgid "Include Help (default=no)"
msgstr "包含帮助(default=no)"

#: extrasettings.captioncheckincludelcl
msgid "Include LCL with cross-compiler (default=no)"
msgstr "包括交叉编译器使用的LCL(default=no)"

#: extrasettings.captioncheckpackagerepo
msgid "Get package repositories (default=no)"
msgstr "获取软件包存储库(default=yes)"

#: extrasettings.captioncheckrepo
msgid "Get FPC/Laz repositories (default=yes)"
msgstr "获取FPC/Laz存储库(default=yes)"

#: extrasettings.captionchecksendinfo
msgid "Send location and install info (default=no)"
msgstr "发送位置和安装信息(default=no)"

#: extrasettings.captionchecksplitfpc
msgid "Split FPC source and bins (default=yes)"
msgstr "分开FPC源文件和二进制文件(default=yes)"

#: extrasettings.captionchecksplitlazarus
msgid "Split Lazarus source and bins (default=no)"
msgstr "分开Lazarus源文件和二进制文件(default=yes)"

#: extrasettings.captionchecksystemfpc
msgid "Use system FPC for Lazarus (default=no)"
msgstr "为Lazarus使用系统的FPC(default=no)"

#: extrasettings.captioncheckupdateonly
msgid "FPC/Laz rebuild only (default=no)"
msgstr "仅重新构建FPC/Laz(default=no)"

#: extrasettings.captioncheckusemakejobs
msgid "Use jobs for GNU make (default=yes)"
msgstr "使用GNU make工作(default=yes)"

#: extrasettings.captioncheckusewget
msgid "Use wget/libcurl as downloader (default=no)"
msgstr "使用wget/libcurl作为下载器(default=no)"

#: extrasettings.captionusesoftfloat80bit
msgctxt "extrasettings.captionusesoftfloat80bit"
msgid "Enable software emulation of 80 bit floats."
msgstr "启用80位浮点的软件仿真."

#: extrasettings.hintcheckaddcontext
#, fuzzy
#| msgid "Double clicking on FPC and LAzarus files will open Lazarus."
msgid "Double clicking on FPC and Lazarus files will open Lazarus."
msgstr "在FPC和Lazarus文件上双击将打开Lazarus."

#: extrasettings.hintcheckenableonlinepatching
msgid "Fpcupdeluxe can patch the sources automagically by using online patches."
msgstr "fpcupluxex可以使用在线修补程序来自动修补源文件."

#: extrasettings.hintcheckforcelocalrepoclient
msgid "Use the repo-client by fpcupdeluxe."
msgstr "通过fpcupdluxe的回购(repo)客户端."

#: extrasettings.hintcheckgetupdates
#, fuzzy
#| msgid "Check for updates of fpcupdeluxe."
msgid "Check for updates of fpcupdeluxe binaries."
msgstr "检查fpcupdeluxe的更新."

#: extrasettings.hintcheckrepo
msgid "Download whole repository, or only latest files"
msgstr "下载整个存储库,或者只下载最新的文件"

#: extrasettings.hintchecksendinfo
msgid "Location and install info will be send to public central fpcupdeluxe server."
msgstr "位置和安装信息将发送到公共的中心fpcupdeluxe服务器."

#: extrasettings.hintchecksystemfpc
msgid "Use the system wide install of FPC to build Lazarus."
msgstr "使用全系统范围内安装的FPC来构建Lazarus."

#: extrasettings.hintusesoftfloat80bit
msgctxt "extrasettings.hintusesoftfloat80bit"
msgid "Enable software emulation of 80 bit floats."
msgstr "启用80位浮点的软件仿真."

#: fpcupdeluxemainform.upbuildallcrosscompilers
msgid "Going to auto-build all installed cross-compilers !"
msgstr "将自动构建所有已安装的交叉编译器!"

#: fpcupdeluxemainform.upbuildallcrosscompilerscheck
msgid "Checking FPC configfile [fpc.cfg] for cross-compilers in "
msgstr "检查FPC配置文件[fpc.cfg]对于交叉编译器 在 "

#: fpcupdeluxemainform.upbuildallcrosscompilersfound
msgid "Found crosscompiler for "
msgstr "找到交叉编译器用于 "

#: fpcupdeluxemainform.upbuildallcrosscompilersupdate
msgid "Going to update cross-compiler."
msgstr "将要去更新交叉编译器."

#: fpcupdeluxemainform.upbuildcrosscompiler
msgid "Going to install a cross-compiler from available sources."
msgstr "从可获的源文件去安装一个交叉编译器."

#: fpcupdeluxemainform.upcheckupdate
msgid "Please wait. Checking for updates."
msgstr "请等候.检查更新."

#: fpcupdeluxemainform.upupdatefound
msgid "New fpcupdeluxe version available"
msgstr "新的fpcupdeluxe版本可获得的"

#: fpcupdeluxemainform.upupdatenotfound
msgid "No updates found."
msgstr "未找到更新."

#: processutils.lisaborted
msgid "Aborted"
msgstr ""

#: processutils.liscannotexecute
#, object-pascal-format
msgid "cannot execute \"%s\""
msgstr ""

#: processutils.liscannotfindexecutable
#, object-pascal-format
msgid "cannot find executable \"%s\""
msgstr ""

#: processutils.lisexecutableisadirectory
#, object-pascal-format
msgid "executable \"%s\" is a directory"
msgstr ""

#: processutils.lisexecutablelacksthepermissiontorun
#, object-pascal-format
msgid "executable \"%s\" lacks the permission to run"
msgstr ""

#: processutils.lisexitcode
#, object-pascal-format
msgid "Exit code %s"
msgstr ""

#: processutils.lisfreeingbufferlines
#, object-pascal-format
msgid "freeing buffer lines: %s"
msgstr ""

#: processutils.lismissingdirectory
#, object-pascal-format
msgid "missing directory \"%s\""
msgstr ""

#: processutils.lismissingexecutable
#, object-pascal-format
msgid "missing executable \"%s\""
msgstr ""

#: processutils.lissuccess
msgid "Success"
msgstr ""

#: processutils.listoolhasnoexecutable
#, object-pascal-format
msgid "tool \"%s\" has no executable"
msgstr ""

#: processutils.lisunabletoexecute
#, object-pascal-format
msgid "unable to execute: %s"
msgstr ""

#: processutils.lisunabletoreadprocessexitstatus
msgid "unable to read process ExitStatus"
msgstr ""

#: tform1.autocrossupdate.caption
msgid "Auto-update compilers"
msgstr "自动更新编译器"

#: tform1.autocrossupdate.hint
msgid "Auto-update all installed cross-compilers."
msgstr "自动升级所有已安装的交叉编译器."

#: tform1.basicsheet.caption
msgid "Basic"
msgstr "基础"

#: tform1.bitbtnfpcandlazarus.caption
msgid "Install/update FPC+Laz"
msgstr "安装/更新FPC+Laz"

#: tform1.bitbtnfpcandlazarus.hint
msgid "Will install/update the selected version of both FPC and Lazarus."
msgstr "将安装/更新选择的FPC和Lazarus版本."

#: tform1.bitbtnfpconly.caption
msgctxt "tform1.bitbtnfpconly.caption"
msgid "Only"
msgstr "仅"

#: tform1.bitbtnfpconly.hint
msgid "Only install/update selected FPC version."
msgstr "仅安装/更新选择的FPC版本."

#: tform1.bitbtnhalt.caption
msgid "Halt"
msgstr "停止"

#: tform1.bitbtnhalt.hint
msgid "Try to quit fpcupdeluxe"
msgstr "尝试退出fpcupdeluxe"

#: tform1.bitbtnlazarusonly.caption
msgctxt "tform1.bitbtnlazarusonly.caption"
msgid "Only"
msgstr "仅"

#: tform1.bitbtnlazarusonly.hint
msgid "Only install/update selected Lazarus version."
msgstr "仅安装/更新选择的Lazarus版本."

#: tform1.btnclearlog.caption
msgid "Clear log"
msgstr "清除日志"

#: tform1.btninstalldirselect.caption
msgid "Set InstallDir"
msgstr "设置安装目录"

#: tform1.btninstallmodule.caption
msgid "Install module"
msgstr "安装模块"

#: tform1.btninstallmodule.hint
msgid "Install the selected module."
msgstr "安装选择的模块."

#: tform1.btnsetupplus.caption
msgid "Setup+"
msgstr "设置+"

#: tform1.btnsetupplus.hint
msgid "Open the extended settings form."
msgstr "打开扩展的设置窗体."

#: tform1.btnuninstallmodule.caption
msgid "Uninstall module"
msgstr "卸载模块"

#: tform1.btnuninstallmodule.hint
msgid "Uninstall the selected module."
msgstr "卸载选择的模块."

#: tform1.buttoninstallcrosscompiler.caption
msgid "Install cross-compiler"
msgstr "安装交叉编译器"

#: tform1.buttoninstallcrosscompiler.hint
msgid "Install the selected CPU-OS cross-compiler."
msgstr "安装选择的CPU和操作系统的交叉编译器."

#: tform1.checkautoclear.caption
msgid "AutoClear"
msgstr "自动清除"

#: tform1.crosssheet.caption
msgid "Cross"
msgstr "跨平台"

#: tform1.dinobtn.caption
msgid "2.0.2+0.9.16"
msgstr "2.0.2+0.9.16"

#: tform1.dinobtn.hint
msgid "Will install/update prehistoric FPC and Lazarus"
msgstr "将安装/更新远古的 FPC和Lazarus"

#: tform1.embeddedbtn.caption
msgid "Embedded"
msgstr "嵌入式的"

#: tform1.embeddedbtn.hint
msgid "Get FPC for SAM embedded"
msgstr "为SAM嵌入式的系统获取FPC"

#: tform1.fixesbtn.caption
msgid "Fixes"
msgstr "修正版本"

#: tform1.fixesbtn.hint
msgid "Will install/update current fixes versions of both FPC and Lazarus"
msgstr "将安装/更新FPC和Lazarus的当前修正的版本"

#: tform1.fpcversionlabel.caption
msgid "FPC version"
msgstr "FPC版本"

#: tform1.installdiredit.hint
msgid "Directory to install FPC and Lazarus"
msgstr "安装FPC和Lazarus的目录"

#: tform1.lazarusversionlabel.caption
msgid "Lazarus version"
msgstr "Lazarus版本"

#: tform1.mchineeslanguage.caption
msgid "Chinees"
msgstr "中文"

#: tform1.memosummary.hint
msgid "Will show error"
msgstr "将显示错误"

#: tform1.menglishlanguage.caption
msgid "English"
msgstr "英语"

#: tform1.menuitem1.caption
msgid "About"
msgstr "关于"

#: tform1.menuitem2.caption
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: tform1.modulesheet.caption
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: tform1.mormotbtn.caption
msgid "mORMot"
msgstr "mORMot"

#: tform1.mormotbtn.hint
msgid "Get the mORMot for FPC"
msgstr "为FPC获取mORMot"

#: tform1.npbtn.caption
msgid "NewPascal"
msgstr "NewPascal"

#: tform1.npbtn.hint
msgid "Will install/update NewPascal."
msgstr "将安装/更新NewPascal."

#: tform1.oldbtn.caption
msgid "2.6.4 + 1.4"
msgstr "2.6.4+1.4"

#: tform1.oldbtn.hint
msgid "Will install/update FPC 2.6.4 and Lazarus 1.4"
msgstr "将安装/更新FPC 2.6.4和Lazarus 1.4"

#: tform1.radgrpcpu.caption
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: tform1.radgrpos.caption
msgid "OS"
msgstr "操作系统"

#: tform1.realfpcurl.hint
msgctxt "tform1.realfpcurl.hint"
msgid "Double click to allow editing"
msgstr "双击以允许编辑"

#: tform1.reallazurl.hint
msgctxt "tform1.reallazurl.hint"
msgid "Double click to allow editing"
msgstr "双击以允许编辑"

#: tform1.stablebtn.caption
msgid "Stable"
msgstr "稳定版本"

#: tform1.stablebtn.hint
msgid "Will install/update stable versions of both FPC and Lazarus"
msgstr "将安装/更新FPC和Lazarus的稳定的版本"

#: tform1.statusmessage.text
msgid "Sitting and waiting"
msgstr "坐等"

#: tform1.trunkbtn.caption
msgid "Trunk"
msgstr "Trunk(主干)版本"

#: tform1.trunkbtn.hint
msgid "Will install/update trunk version of both FPC and Lazarus."
msgstr "将安装/更新FPC和Lazarus的主干的(trunk)版本."

